今朝搭車，前面坐左個時事評論員

你真係好叻呀